[狂野西部] NBA 2017-18 賽季討論區（154）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

@樓豬

留明

全力支持金塊

熱火12：0雷霆

Lm

crap咁撚準....

癗搞咩

雷會唔會一節15分都冇

以為10分都無

Crabbe單節20分

雷想放水走線打勇？

MELO有守有攻係咩事

收到wind今場熊會大炒木牛廿度

Nance

如果okc輸
其他隊壓力基本變左冇

無咁既事，邊夠湧打

非燈，不過上次先講完雷有機輸比熱火

Po mode

佢唔知幾時自爆

如果雷贏左熱，又有得bin你

咁我都想你鞭我既

雷係應該入playoff既

大家要接受一個事實要贏湧從來關鍵都唔係主將到
Lbj wb幾勁都無用

JR MELO爆seed先有機會贏

熱火主場唔易打啊
第一節輸咁多分嚇死

狂野西部 中二topic

唔通叫狂野閪部咩

你開囉下次

你咁有文彩又唔見你開

Wc madness

文彩好都用嚟開IQ題啦

Wild West ar =.=

Www

火真係惡搞

季後遇著佢就煩

熱火啲淘寶貨今季用得好過馬刺架

木狼玩咩

樓主咁好人緣既，講一句成班人圍剿我

allen crap=,=

鐵爺表演打自己

4分啫
不過木狼會自爆都係好合理

死纏爛打

Thunder up!!!

木狼跟本唔配打playoffs

關撚事

個目標算正路你都殺

支持

阿🐢半場9個板

仲有三節可以追

差幾多牙？

差25個

隊隊都半場休= =

唯有睇狼呢啲閪波

G持我柏去火爵

好似仲爭20個

今場刷多8,9個就穩喇

根本係教練好,

賓仔教三巨頭時啲戰術, 同埋知人善任呀!

JB又Carry

尾機到

最好有廿個啦今場.

大佬呀! 要大三元呀, 豬波唔緊要, 我要連續二年場均大三元呀!!!

啲爭po隊係唔係好唔想贏

果時未入流or未有發揮空間喎

JB

一人Carry木牛起死回生

雷贏左今場係咪穩

如果雷輸1場
狼贏哂兩場
雷就第8

全部都差幾場好難睇

拓荒可唔可以放金塊？

siu4
前公牛雙雄carry

開波前爭34個

一放就冇第3
你放唔放

JB攻守兩端都Carry

好撚癲

最後入唔到po個隊係垃圾刺

木牛已反超

唔係點叫垃圾

唔放

Taj Gibson is now headed back to the locker room with a member of the T'Wolves training staff.

好芯灰熊米損人不利己拉

Town啲防守

已經third foul

係JB太尾機

咁要睇你想打勇定箭

Double double 了

當然係箭，成日輸俾同一隊好頹

已經坐低抖抖了

木牛呢場幾好睇

可怕雷火仲精彩

就返到公司，咁系米吾睇公鹿好d?

拓都連續兩年po對勇
唔爭在打多年

我睇緊騎士

仆街又倒水

狂輸同一隊會散band

westbrook傷左

希望無事

咁撚精彩

又要轉返過去

鏟入去比白邊後面追block 跟住westbrook成個人墊左白邊底 整傷大腿

拓同jazz嘅tie break係

？

仲係到喎

騎士真係閪到，打妞都拉唔開

好彩無事咋屌 白邊咁撚重 wb岩岩個樣真係好痛下

尾場贏嗰邊

PG 唔爭氣

一球姐 佢岩岩起曬Q

Adams 表現先差

刺唔會輸比傾屎怪...

PG唔起Q的話 雷已經演變成一場冇三分嘅古怪球隊

d進攻板唔見曬

雷追極都追唔到

癗好多空位三分唔入

雷想留喺第7

根本冇人準

依家已經依賴PG準

否則算係一支打唔到三分嘅球隊

湧4% 不了 要g持禾箭了

收返Wade打第四節喇

係到派

係咪on9，佢開盤輸撚死啦

諗返起以前wade>賓仔係到牙斬斬

呢家賓仔>wade有無撚狗

打兩分喇雷 往死裡打

又拉返開

佢keep住用近況黎分析架
佢每年都睇低騎
騎每年都finals
西波龍有咩可能過到騎

咁唔係嘅 佢地都係純粹用數學去計
傷病嗰啲計唔到

西書今場要雙20了

一起身場場都咁有趣

雙20三雙

又派

冇撚入過仲比Wade打

差18板場均三雙

屌你老母 隊隊比分都咁緊睇得邊隊

講真，唔覺佢刷到
完季應該差4-5個板

魔術反超柒鹿

我建議夫子你睇睇好

公鹿

連輸十個進攻板

屌老母我肚屙

廿分鐘入左兩次廁所，睇條撚

不了睇我騎算

有感情

你係保羅佐治喎

入廁所睇

我試過final忍唔到手睇左十分鐘，爆左data

我係溜馬嘅佐治

過去已過去😣

雷霆first lead

騎倒水Mode 我屌

猗又比瘤追近番

好緊湊

Clarkson

燈得妙

公司d toilet paper

肛門好似裂開咁

今日westbrook係咪刷rebound?

都博命搶架

唔係啦未穩

原來我🐢已經3雙了

又有個ben?

d wade落去啦好無

Felton個肚腩大撚到

都叫雷打兩分架喇，死剷

佢係咪唔夠力射波

成日fade前

雷霆究竟連續幾多場都咬到咁緊

熱火係咁行埋去比人draw and one

kelly衰on9

咁快球證點會當你企實

好鳩 戰術又格硬做ellington jm9

公道講，如果雷唔係比球證做左幾場

依加鎖定入左playoff

wb今場搶籃板落力到呢

睇怕今場雷要贏

已經唔再打三分柒落去

法國仔 17-5-5-1-1 +/-11 唔差喎

johnson 咁似70s既人

刷下板啦wb 想有人連續兩季三雙

Wb 17reb

好鍾意牙grant

下場都要17

PG

今場都未完

刷多3,4個 先有機會

屌 熱火

今節無刷啦已經

雷已贏

Crabbe勁撚到

Crabbe 40+

無啦 同上年爭好遠
不過有時真係要靠佢搶 其他真係無活力

唔止幾場啦

燈
希望打OT比牙龜刷多三兩個板

值唔值max啊呢家

然後espn班撚樣就會話
Come on!!! He is averaging a Triple Double Man!!!!!
He is definitely the MVP!!!!!
No disrepect to James harden, but hey Triple Double Man!!!!

應該係講緊出界同走步絕殺果兩場

起碼有8場

收皮啦你

咁又唔會，harden 打到聯盟第一

等睇自打嘴巴

三雙=MVP

審美疲勞又唔可以講出口

三雙果下已經贏左

好似有咩8成勝率

現在只希望牙龜唔好落場，刷多幾個

下場就輕鬆d

又唔係有strict rules 計mvp 幾多分，點會自打咀巴 我話harden 得分王+聯盟第一+數據屈機已經夠理據比佢拎啦

WB

ESPN講既野就算鳩數啦

Exactly
上年班媒體撚樣先話
average triple double無可能唔係mvp
就係想睇今年佢地自打嘴巴

wade老喇

燈鬼

係贏就贏架喇

d rose打得好好

MELO搶人板

上季仲有clutch performance 同埋得分王，今季冇左呢兩樣野已經可以唔比佢啦，點會叫做自打嘴巴

火成個第四節進攻死火

唔輸都難

盲反有咩好講啫

唔好幫espn解釋

Winslow 底都炒 已經可以轉台 bye

完全唔明點解舊年俾WB有問題

今年就算佢又3雙 唔俾佢又點解叫自打嘴巴

金塊今季凍過水

屌，原來字母唔出

早知早d睇公鹿

咁垃圾肯定又第九啦

仲唔換wade
應該都係想爭七

舊年比無問題啊

但今年三雙都要比

係時候睇拓塊

其實龜得翻一場都刷唔到average triple double啦

刺有機會跌落黎

助攻已夠，籃板爭16個

都無心刷啦換左出黎
今場18板，下場要拎17個板先得

刷到都冇MVP拎

唔好FF咁多

熱水

吾皇同無左榮叔嘅塞
傻嘅都識揀

第6對76人好睇D , 有兩個C 對打下~ 戲碼不錯

唔係爭mvp
係屎詩級紀錄

16姐

純粹set 個nba record 姐，應該冇人會expect 佢有份爭mvp

Wb差幾多板

熊仔要加油啊

熱火撚用白邊咩

你睇番上年季尾espn個幾個show就知
仲要佢地有d真係有份投票
利申：我當然覺得今年登登絕對係mvp

Melo有po打

D rose呢場

準能到扑街！

手感仔

傾屎做乜要迫害垃圾刺

熱火輸公鹿贏，已經肯定無得睇lbj vs wade 了

OKC係咪鎖定左playoff

賽程咁難打，廢癗點入撚到季後賽啊

你地太睇少wb
要刷點會刷唔到
MVP

拓荒班角色球員做乜咁撚自信係咁射

猢狗我屌你老母

反彈

留名睇西書星期四刷夠20板

火箭都係咁教

一早講咗公鹿無可能第七，所以一定贏晒上第六

留名睇西書星期四刷得15板

之後有人話咁嘅人腳要爭入playoff

別幫牠

好撚威喎

我吊你老母2次呀

ESPN 班專家廢還廢，但你估佢地真係好似你咁膚淺淨係睇三雙數據咩

再退一萬步，就當ESPN班人係全部因為三雙投啦，咁其他有票嘅呢？

永遠無視當時主流，專家，球員間，名宿都係傾向西書拎，實係夾撚埋逼害Harden啦

支持屌撚爆夫子

其實講得岩，咁既人腳唔應該係要爭入playoff,應該恥笑

不過認為okc 會入唔到playoff就更加好笑

0D球員evan turner

Curry 個年又話係harden 先好笑
勝差9場同我講排西二

yes
不過加返比人逼害個堆，依加=50+win鎖定左西前三

輸幾多個進攻板先夠

油頭

生性啦 寶寶

我屌你老母 Thrice

召喚回憶小子

公鹿唔會咁on9上六掛

學友我老死

比面我

Ok，你叫他答IQ題認真d

其實無咩問題
未必唔夠76打

一個會平手九秒插兩下花隊個三分揼釘既MVP
不了

無可能第七，咁會上六打76人定第八打速龍

屌你老母又選擇性失明

獲撚獲都係咁

問題係吾皇隨時上返東三

睇熊仔睇到好心累

原來無得卡第七，無野了

勇士四連霸無死角
居里係蝗語

唔好咁啦

話說只要melo同pg準返少少
跟本一早就頭四seed

同埋今年三巨訓完班refs 老母 黑撚左起碼五場

yes
騎打多場瘤必勝
76要贏哂先守到第3
tiebreaker 騎win

點解唔可以守住第7

中肯

Okc 5
波特蘭 4

益撚哂勇士

熱水想守7嘅話，鹿最後打76可以放比佢贏，keep住76個第三然後playoff打76

三日唔埋兩日就黑左harden 兩個mvp

最理想就緊係打塞>76>龍>騎

東岸排位無意義

永遠過唔到lbj 呢座山

Forbes
毛巾到底識唔識入波？

睇隊波目標係咩架啫

一輪二輪點都有意思

公鹿可以係東決會師騎士，管理層點都安心好多

G持病閪收foj皮

要由剩返3場講起
熱火: 43-26
巫師: 42-27
公鹿: 42-27

tiebreaker 熱火>巫師>公鹿

如果公鹿最後42勝，巫師42/43勝都有第七
如果公鹿最後43勝，巫師43勝就有第七，巫師尾場打魔術食硬
如果公鹿最後44/45勝，熱火巫師輸吓波就爭得第七

點都係俾人食住，無可能第七

塞俾tatum打哂反而又死唔去
係成班季後賽新人弱啲

no thanks
首輪唔比人掃出局都偷笑了

我果句唔係問句黎
係怨天尤人對天既質問黎，sor

but thx，我都想知

正常一早穩西三

kings開始做戲

托荒唔好輸

但毛巾唔配合

再準多少少 應該西一

我全程都係到諷刺緊上年班媒體話
average triple double無可能唔係mvp呢句說話
你就係到認真我都無計

屌做戲做到連入兩球tough shot

屌

我二月申請左hsbc 卡

無世界杯睇 ？

你意思係咪咁大家心知肚明啦

你估你第一次啊？

IT Westbrook都係咁

aminu炒撚完未

冇追開okc就收皮啦

你睇下瓜PG post all star 嘅命中先

雞塊一輸就冇po？

再者我當你真係想諷刺espn班專家

但你係咪真係咁天真覺得人地淨係睇average 3雙

睇足球小將好過啦

唔係嘅馬刺輸哂
佢贏到場就有po

入多幾球呢啲廢話
仲要癗成季冇乜人大傷都搞成咁

第一句我無講過
第二句譯名我係屌過
就算有人打衛斯特布魯克或者詹姆士都係會屌

重放mills真係r爆頭
佢今季俾人感覺重衰過擇骰仔

連1都擇唔到

係唔合理地低
唔好講龜守死佢d廢話 Wide open都炒
同dre傷出前跟本磨合完成

如果唔係龜偶爾打到上年水準已經收左皮

唔知贏埋木牛啲tiebreaker點

羅白臣out of season

Nuggets > Timbetwolves

sor唔記得咗

吊牙

咁嘅人腳同玩左成年lma+老弱殘兵嘅刺差唔多戰績重好講
重衰過得rr9同咪嘈嘅雀都叫3巨頭

笑4

唔鐘意足球小將咪睇閃電十一人囉

Dre同pg加埋真係最強之盾
Brewer未嚟三分防線真係睇到想喊
同籃底冇分別

算，要$800 易賞錢算

屌你中意點諗就點諗啦
上連登吹下水都咁撚煩

屌老母原來係獎賞錢

HSBC

死全家

教練問題，asg之後PG Melo爆炸
殺龜有鳩用

係 其他隊大鑊好多
可愛同表弟

其實我明白你

你今次只係想抽espn水

今次我相信u

不過根據zaza論你難免比人鞭

都未計東岸而家靠緊tatum嘅塞
3個rookie巨頭76人都50勝啦

牙豬唔計

塞唔計啦

好多都係靠人腳齊打返黎(唔計隊長)

禿頭

馬刺打kings都打到咁不如早啲抖暑算啦

馬刺依d例外啦 唔係波波依隊波真係狗也不屌

有追開okc你就會發覺除左正選都返grant一個係有水準...

當然你可以話佢正選超哂班 但melo pg真係睇會搖撚爛你個頭

同埋西岸頭八有幾隊冇多過兩粒星

除左湧同箭
其他隊嘅巨頭都傷到打唔到

離題一問

有無人食過香港海底撈

有無湯包買

講真有幾隊會放brewer 打starter

只可以話就結果論係唔應該換melo

好感動有你明白我

番大陸食重好啦
又唔會平得好多
同都係食工業廢料

貴過深圳個間好撚多呀咪去

買湯包咋

橫掂都係食廢料
寧願番強國食完重可以去沖涼

雞塊

淘寶啦

啲湯咪又係回收湯

有番啲決心咪幾好

我明白你無用

我係到係最低層既生物 之於水族箱入面既清潔蝦

今晚要牙

女朋友要食

我無撚理由返大陸買落返黎

食開屎？

馬後炮有咩用
嗰時不知幾多人打曬飛機

之前鵝夠擺ok4正選
都同你地一樣戰績

Gay:我要打playoff呀 俾我打playoff呀
真係成隊今場得佢有火
Lma可體諒 唔會打足82場hot hand

我覺得可樂係世界上最好味既飲料

咁算唔算

狗改不了食屎

飲得多殺精牙

窮人唔好生仔

咁扑野前飲係唔係可以中出呀

雞塊非贏不可了

係中出完倒入個閪到殺精

Gay:終於有playoff打

如果金塊今日贏 聽日贏狼 兩隊邊個出？

金塊

不過狼有jb都幾難輸

跟本奧運模式從來係一個幻想
打左咁多年持球好難打off ball

不過西區真係好撚變態

可能今日都已經過唔到拓

Okc又番落第7

希望拓荒手下留情

金塊真係好值得入PO

會員：lma入左po啦 咁輕鬆打

佢唔鍾意lma咩

GAY 同 禿頭 生命籃球

禿頭41歲 打到第80場仲有力入樽真係好癲

今日雞塊輸 下場贏木牛出唔出到

再黎多次都一定換melo
問題係用成年時間都搵唔到共存方法
教練炒得啦on9 你睇同樣既火災情況先講

佢贏金塊 刺輸 刺都入po
而家刺贏 對金塊咪可以放水

鵝都未贏
雷下場贏差極都有第6

火災兩個bbiq都咁高

你搵兩個低既比

打大飛唔贏死左佢啦燒鵝

Brooks到宜家Donovan年代都喺球星輪流iso

大腸差唔多全部傷啲人變晒Tbd

No

如果馬刺輸就係金塊
馬刺贏的話
Tiebreaker 係木狼
金塊輸拓贏狼都入唔到

做乜鳩

兩個on9

金塊兩場贏哂搞掂

猩猩求偶？

認同
隨時沖埋涼都平過係香港食

加油阿寶

都話買湯包！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

燈

無論Murray定廢鐵入唔到po都可以恥笑

廢鐵入唔到pls

癗要落第七第一輪淘汰我湧

挽留金塊

好撚緊湊喎 塊拓

金塊一輸就玩完

未嘅
睇木牛會唔會自爆

Lebron James has the worst FT % in last 10 seconds of a one possession game of any players over the last 20 seasons (He is shooting a 47%).

好似唔係

今場輸木狼一定入 playoff
下場對金塊輸都贏 tiebreaker

唔係點練到irving咁撚clutch

河神個戰術 對佢完全有效

2球3分空哂都炒

Murray

幾時先肯輸

射撚完未呀aminu

佢個樣就黎喊咁

話說我之前打2k用河神戰術

搞到對面條友燥到走場

罪人黎

今年好多隊都用 我河又贏

如果係巴打黎講聲唔好意思先

有無機會裝到3+1

拓放水？

牙龜開始刷板了

如果放水我G持成場比turner玩個波

老死lma都入到po
打雞塊都好過打木牛嘅
前提係黑到8重要連2nd round都過到

拓心底都想跌第4

我估

應該無球評估到jazz 有第三

Murray即刻送分

現況嘅
打湧易食過打箭呀

有埋harden rule 難d wo
就算係前幾日LBJ個球都係對面派膠先送左3個罰球

屌 仲有勇同拓
預咗輸曬應該會好啲

Nurkic 交足戲wor

我都覺湧易食過箭
箭啲波我雀120%輸
雖然湧都100%輸

jabari parker

上年(per 36)
21+6.5+3 efg .530

今年(per 36)
18+7+3 efg .520

ows 2.6>.6
dws 1.5>.5

算唔算退步左好多？

不過雀打鵝都未必穩過

好緊張

應該穩

gobear 唔驚holiday又唔驚ad

屌你老母Nurkic 好正

plumlee真係撚樣黎

唔知wrongdo收埋左啲咩嘛

頭九最廢NOP

當然我唔驚既意思唔係話守得住

係話唔洗好似比curry咁撚 or 比DAJ 咁撞到閪迷

今時今日應該係垃圾刺
你揸個主場等於贏

冇野穩 不過打鵝/刺好過打癗
但係嚟緊兩場輸曬的話都唔知跌到邊

收埋左44+10+8

咩叫西迷

80-84

刺入到playoff就另一個樣
畀啲信念

GG

類似stone左咁既狀態

你幾時產生左刺會係客場贏嘅幻覺？

又想刷大三元
肉酸到

仆街了

頂住啊 甩gut

最後一日

雀打拓
刺打鵝
狼打雞塊

Nurkic last 怕唔怕比icac查

托荒逼害我狼

其實faired咩事 點解近呢一兩年都唔點出佢

半獸人變半廢人嘛

係咪真係咁誇張啊

我唔信佢廢果leonard

追唔到打法

抵啦

後備出佢衝搶下籃板都好啊

拓荒果個

鵝唔係俾大飛贏到下話

原來夫g

認真

頂住啊 ad

開心啦

踩lego都識笑

話說拓7好似回哂溏 已經四連敗
Raptors同拓比人煲到幾大都好
都係覺得會係post season打回原型

今日要爭入playoffs既都贏波

龍打騎真係未必會爆

Ibaka 同Vxxxxx雞姦騎個底

垃圾兄弟打返正常表現就夠

ho ball

JV唔講，ibaka????

我對速龍有信心今年

當然你唔好話輸比騎然後鞭我

ibaka係3分線強姦個底唔得？

燒鵝輸晒兩場嘅話一定出局

都重有木牛頂住呀

上場騎打龍，龍個內線防守仲垃圾喎，比騎剷爆晒

燒鵝今場贏應該clinch po?

戰績一樣，木狼四殺燒鵝

主要係想走線打鵝/刺同湧

其實兩隊個格局都差唔多 都係雙槍變做雙槍加團隊
但Bench個d總覺得係虛火 全部空有活力 都係新人之流 西波龍都想佢地有d成績 但就好想睇拓7自爆

係，尾場金塊打木狼
47勝穩入

拓7都反有無人性

除左會然黑口黑面都無乜反點姐

會員懷才不遇 要學古代詩人rap翻兩首歌

搶攻板ar...
騎籃板保護屎又唔係第一日嘅事

後日狼對雞塊 淥死誰手？

龜差16板

木牛都幾易自爆
但金塊都不惶多讓

寧願雀落第6 打拓

屌想d rose有波打

屌你老母lillard個死人樣成撚日以為自己好撚好波懷才不遇 入到po咪又係一二輪游 豪俾佢囉計prime佢連it都不如

癗粉所以反拓

不過regular 4-0都冇野好講

咁真係好波

粉你老母

成日入唔到all star就揼撚哂春成個怨婦咁 屌佢老母臭閪 睇死佢遲d會轉隊 把口講到咁盡想一世留拓 咁撚樣燈鳩自己

夫子係咪已經變到同二哥同級

Rap自己冇得入all star真係好撚白痴

挖操難道你雷黑嗎兄弟

公海個夫子

幫我寫埋落去

癗迷
Sorry大哥

睇返賽程雷至少第6
狼vs 金 一隊47勝
刺vs 鵝 一隊47勝
雷贏咗熊仔就48勝，冇得打宇宙勇鳥

Ching ho ball

你幾時覺得夫子同二哥有差距過

原作者

唔好咁老定
熊仔有細家嫂

係，hupu班箭撚仲係度想抽雷點樣走線去第七

唉屌
仲諗住辭職睇

仲要佢真係以為自己好有才華個隻先好笑

如果火箭對okc 我睇好okc

只要pg回歸 係冇咩問題

教練要輸 出20分鐘唔出架啦

細家嫂：為左大佬幾大要贏

唔係講笑，熊依家穩左尾2，下場可能打真章波

打勇先好睇
希望第六進級，跟住打勇

大腸已經鎖定左第一 想贏返一場都唔出奇

牙龜:我要16個板就夠

話說佢同牙豬都有少少似樣

熱狗隻射撚滿 真係癲得好撚痴線
所謂既av痴漢連佢一成都無
佢人生除左幫bonix奶之外就無人生意義

齋辭職算啦

ho ball
我係民陣

報得驚

好多人覺得佢勁過阿龜喎

今季我覺得係喎

AD呢下又幾型

癗下場輸會排第幾？

今季會然>>>>>>>>>>>>>>>>牙龜

邦力子都潛左水 唔好搞佢啦

我撐警盟

熱狗班仆街冇人性架

Mirotic越嚟越fit
剃咗鬚好似勁咗

如果金塊贏尾場鎖定第七打勇

有無信心

好彩我係普羅姐，嘻

原來你諗法同我一樣

當值想去dallas

同路

接司機班

公海個夫子除左幫甲甲含......意義

Skip 哂其他隊work out la

好似冇tiebreaker over spurs
假設鵝最後贏刺

利申 唔肯定 9up

無，太垃圾
肯撚定又第九

爆閘

係咪都要啦

打勇應該要打六場

有
戰績一樣
對賽一樣
Vs division一樣
Vs conference一樣
Vs conference playoff team大炒

唔係喎vs division已經贏咗

照排位佢都幾難落到第4

hawks應該會揀佢

減磅啦

唔會輸啦，熊仔擺明tank

春秋十三甲，linkinblue獨佔兩甲，故自諭甲甲

吹捧下有何不可？

Up咩鳩

個個都揀隊

呢個係之前計落，本身諗住輸拓柒

如果小牛聽日輸嘅話 345一樣 到時擲銀決定牙

下場熊就算贏都唔會影響佢排位
已經穩左尾2

對賽之前要睇左division排名先

馬刺第2
金塊第5

馬刺贏

前幾日唔知邊個貼出來

division champ先排前面

原來就係你

信唔信鷹隊/騎士/咩直中狀元

頭盔都唔駛帶

俾你會唔會想去咩直牙

唔信鷹會 唔係大城市

有得揀個個都想去湧架

今年咩直中狀元

冇正選打牙

撞完係禾猢的

揀trae young

騎狗夠唔係啦 個次咪又係神之手

咩直啦
咁啱仲要係中鋒

想咩直中
睇下有啲咩搞作
其實都俾人笑咗咁耐
都想佢地打得起
又或者可不再恥笑得勁啲

十卜牙

抽左冇同抽冇分別

Atlanta都唔係大城市

有預感熊會中狀元

啱啱當值先話Atlanta細城市唔想去

亞特蘭大點會唔係大城市，球會唔大就係

揀trae young?

要trade down!

扮緊二哥

果屆個個都想賣曬d pick佢

無人睇波架atlanta

你係張飛

要用全形

你係劉備

連登鷹迷仲多過atlanta

佢鄉下仔唔識野

含淚承認

你有錢過個班主

米尾 你收課金仲多

你底衫著四位數

20.00

top6 鳩估： 騎>熊>鷹>腸>獨>魔>帝

Ayton>Bagley>Doncic>Bamba>JJJ>Young>MPJ

btw我著開bbb

鵝都穩入playoff
唔知有冇機會拎到1勝

騎熊鷹腸毒魔帝

有無人對到

ad獨孤求勝

拓7笑到我

夫子幫杜老母按摩陰蒂

幾千蚊對籃球鞋

tg應左你

星期四 金塊對木狼 一定好好睇

湖人4連榜眼

物超所值 著完感覺變左牙波

最後垃圾又抽鳩 on2水

無抽 真心支持佢 含淚支持香港運動員

Ncaa咁
一場過

買左三對

係咪想幫手推post

我買埋佢全部t shirt d女見到出哂水

屌奶星，你地真係好rich

ok

bbb我賣樓都要十卜啦

嗰年除左EMBIID仲有咩人彈起左
ANTETOKOUNMPO?

癗同雞塊或木牛tie break點計？

13no embiid wo ching

Adams gobert

自

細龜 屍J

潮人必備

騎on9啫，懶醒咁揀Bennet

著完變呀波射姿？

個時好似已經話MB玻璃？

係

主要佢個傷係同明哥一樣
超易番發

Yes
唔係都唔會跌到第三

唔係DRAFT之前做手術定傷左咩

好亂
講緊13定14

Josh Smith 如果今時今日先出道應該會係mvp級既球員

狼塊邊個豬邊個死全家

以前都係啦

打撚死

金塊實輸

聽日準備定花生恥笑是旦一隊

估金塊贏

sum jin
木牛夾份豬波之後聯署踢走肥T

笑肥t又得 笑某會撚又得

金塊最近好撚hot

垃圾虛火

今場球證最後幫埋拓點知nurkic搞d咁既野

PO唔洗打

nurkic報恩

好啦我都唔燈你了

見到某會然係到掙扎求存都覺得唔忍心

你去左邊牙

唔輸比灰熊同小牛 洗搞到咁
直路先 跣腳 成個謝拉特咁樣

長年入唔到po Vs連續第9名

話時話 數據得1個小數點
咁有無4捨5入
例如6.95當7定當6.9

如果有4捨5入 咁牙龜下場拎到12板就可以9.95

岩岩求其搵個球員睇 middleton 421個籃板 80場 場均5.3 = 421/80=5.26
應該真係有4捨5入

差少少要恥笑埋馬刺
倒水俾洛城雙廢
贏哂而家咪第4囉

最尾一場睇下邊隊做謝拉特

木狼有jb 應該打高半班 再加主場

不過拓柒都on9 五場撚一場都鎖定第三 依家同jazz 打到最後一場

12定16板 對牙龜都係輕鬆
後上mvp冧莊

下場刷夠20+20 唔洗煩

我真心覺得下場龜會刷板

星期四好多場爭位戰wo 刺鵝 爵拓 金塊木牛
雷會唔會玩野落第七打柒kd

打灰熊 肯定講定要比佢拎板

屌佢啦 抵撚死 個場小牛多得佢唔少

Season仲有兩日，一個matchup都未出到
如果聽日巫師贏嘅話要最後一日先出到

RR9同AD個球 夠打一個星期j

點先排7

鵝贏雷輸應該就得

唔得 雷會去第八

Tie break 雷輸曬

屌你拓柒開善堂

拓7想玩underdog

OKC下場贏就上第6，輸就落第8
對唔到勇士呀

木狼唔好輸呀

去第四 次圈打火箭輕鬆過打有curry既勇啦

要輸熊

雷輸係睇後面戈兩隊狼塊姐 戈兩隊tie break 都贏雷？

今日擺明放水

做黑八打爆箭

唔係輸就第7??

3-4個tie唔係咁易計

我好期待肥T謝夫鐵張靈堂照

有無人分析到雷要咩條件下先對到勇士？

無專家

第二輪打咪得囉=.=

我得但喺條街好難搞

留名

贏波一定上第6 依家第5同第6既馬刺打最後一場 OKC贏就一定過輸個隊
輸波一定落第8 因為今季對賽金塊/木狼都係1-3

雀輸既話雷排第5定第6

雀輸晒最後兩場 OKC贏尾場就第5

反正點都無得第7

no

唔係要夾埋馬刺 pelicans同甚至jazz睇咩
3-4個tie就好多野計

但鵝刺打完唔會TIE , 狼塊打完都唔會TIE

Yes，要計
爵雷刺金
爵雷刺狼
爵雷鵝金
爵雷鵝狼
雷刺金
雷刺狼
雷鵝金
雷鵝狼

後日金打狼好睇喇
輸就直接出局

盡快表態

金塊

Or

木狼

我：木狼贏撚硬

木狼主場 贏咗八成

木狼必勝

由依一刻開始

我要屌撚到雞塊輸

D rose 必勝

Murray 生滋狗
Jokic白粉仔死垃圾

燈撚到

廢話少講，你咩立場

我就唔燈嘅，只想狼入唔到playoff
然後鋸撚左肥T同廢鐵

想木狼收皮炒肥t

又或者我講多次我立場

木狼in

金塊入到PO既

我還玩具台一月清淨！！！！！！

lgn

連登唔可以無左你 創意台同玩具台台主

我呢啲花生友
淨係想睇場好波

有buzzer beater就最好

Jordan之子呢

佢ok

雖然佢撐過廢鐵打人

唔好再叫我創意台台主

家陣變左好想睇木牛入唔到PLAYOFF

又或者我講多次我立場

永續肥T鐵爺

你=賤種垃圾勇狗

垃圾牙豬

有JB carry真心覺得狼會贏

入唔到炒肥T就啱數

希望Wiggins 對金塊唔好柒

今日睇JB 防守進攻過半場串連一個人Carry晒

淨係呢個點已經夠打爆雞塊

希望傻仔Town唔好成日鳩跳，比人foul out好過喇

麥樂雞有喪屍有得咬坐陣，必勝

但金塊本來都已經 three feet under

但唔認輸追上黎，真係好吸引

如果我狼聽日都輸
不如賣盤算鳩算

聽日輸我自貼

wiggins <-> deng
towns <-> noah

聽日輸金塊解散

拎到十一分先講

有無隊已經打左82場

聽日狼贏我派Teague主場作客jer各一

屌你老母

挽留 聰天夠冰

肥鐵呢件垃圾

美女徐晃

算唔錯

一個月後，夫子的名字震驚全連登。

心重夫

good name

唔撚想睇到夫g個閪相

生性呀木牛

聽日無比賽啊金塊木狼

點會輸

意思：心中最重視謝夫

格連

謝夫堅

聽日

屌你

有台仔計晒西岸各種可能性
如果勇士贏JAZZ
雷霆有 2/16既機會第7
如果JAZZ贏勇士
雷霆無機會第7

兩隊都唔想 留力下年集氣湖

如果勇士輸俾JAZZ一定係怕左雷霆= =
係咪咁話呀夫子

四連霸無死角怕條撚

最後垃圾 vs fuji xerox

二連霸都未有牙

On9先會覺得joker勁

防守有氣無力咁

有冇人知點解啲黑鬼咁鐘意紋身？？

Dennis Schröder

驚認唔到

一個字有型

白人咪一樣多紋身

文化問題啫

Pelicans 只要主場贏到馬刺
就確定上埋第四
開季時有幾多個估到

唔知有表弟係度
成績會點

木狼

應該都係差唔多

表弟係勁，但唔知點解，無佢，無ad，兩個都有

實力都係差不多

20-year old rookie seasons
Lauri Markkanen (66 games): 15.2 ppg, 7.5 rpg, 43% FG, 36% 3FG. PER: 15.49

Kristaps Porzingis 72 games): 14.3 ppg, 7.3 rpg, 42% FG, 33% 3FG. PER 17.80

而冇朗度，成績先跌得多

機會好微 得4/32機會

臭g分身

芬蘭司機真係比預期好
運動素質好過好多白人射手
又產得 遲啲應該會係一個唔錯嘅second option

好想睇Rubio依家入到playoff
但木狼未入到

我想睇金塊入到但melo入唔到，可惜

連勝同連敗時 Rondo 表現都係差唔多
關鍵其實係 Holiday
AD 同表弟手感差人地都唔會放
佢一沉人地會無視佢
連帶影響埋 Moore 同 Miller 兩支炮

好撚亂呀

我都係等埋聽日先

教邊科呀你

當初禪師好似想trade走por仔再pick 芬蘭司機

但佢叫價太高嘛

一定唔係數學

其實係我無心機睇姐，眼都花埋

有結果

雷要第7尾場一定要輸，造成3-4隊47勝tiebreaker

爵全敗：

1. 金鵝勝
金5 爵6 雷7 刺8

2. 狼鵝勝
狼5 爵6 雷7 刺8

3.金刺勝
金5 爵6 雷7 鵝8

4.狼刺勝
狼5 爵6 雷7 鵝8

爵士勝1-2場：

1. 金鵝勝
金6 刺7 雷8

2. 狼鵝勝
狼6 刺7 雷8

3. 金刺勝
金6 鵝7 雷8

4. 狼刺勝
狼6 鵝7 雷8

結論：
爵全敗，雷尾場輸就鎖定第7

JR Smith打bench

宇宙湧皇朝遭雷劈

宇宙勇聽日贏雀咪搞撚掂囉

hupu同ptt都話咁樣係雷6爵7

三隊或以上tiebreaker唔會用head to head戰績計

b. More Than Two Teams Tied

(1) Better winning percentage in all games among the tied teams.

(2) Better winning percentage against teams in own division (only if all tied teams are in the same division).

(3) Better winning percentage against teams in own conference.

爵雷都係6-6，雖然雷3-1爵，但係直接計vs division
爵7-9，雷5-11
一定係爵6雷7

佢地需要小前鋒，ｊａｍｅｓ你識做啦

真
何年希一直係鵝勝負既關鍵
rondo黎左推佢打sg都算係解放左佢
係之前尾段唔出rondo 一俾佢控就成日出事

又捉季後賽排名旗

其實有實力既， 怕咩對陣

季後賽正謂， 一夫當關萬夫莫敵。

西書一個救全家

我湖都無份打，算數了

curry冇份打round 1
西書mark 淫klay
pg mark kd未必冇得贏

理論上係
不過上場冇curry都係輸左

真

之前都話，rondo令隊波變好最大原因係假期唔洗key

咁總之JAZZ贏一場就咪搞咁多野

Sor係直接睇vs conference
但都係爵6雷7

打勇拓實贏到架咩

難以想像宇宙湧第一圈就止步

1) 勇鎖定第二，季尾已經係訓住等入playoff
2) 爵士仲係出盡奶力爭主場優勢
3) okc 點撚樣先可以輸俾七雄tank team 之一既灰熊

結論係okc 球迷唔好咁多性幻想啦

收到風今年76人會拎 champ

好大機會 除非唔係

100%的波

祝牛囝抽到top3 pick

上面成班賤種係度dunk

湯包大陸超市或淘寶喇

我屋企仲有幾包

西門 Jojo 牙富 Saric JJ 五巨頭

有人問我....我就會講....但是無人來...

今日要

等睇勇士聽日玩輪休

係撚咩

Rondo最勁係無形嘅影響力

在唔在場成隊波防守都升一個LV

影響力之王個名你估流？

後備仲有高fing庭

曾拌麵屌打

其實一般同現場食比較，唔算重味，高價放比你

有海底撈湯包有西屌嘅日子

姐係湧聽日會放水比雀啦

怕見人牙

臭雞

我立即

屌

你老母

不過刺第8都幾好睇
睇mda終於係po贏到pop一次

咁你注定冇閪屌

一係去啲格仔鋪睇下

鵝刺輸波嗰隊鎖定第8

我已經知道邊到有

咪camp我

有時唔好咁老定

如果thon maker 有正選實力

公鹿真係唔洗打得咁辛苦...

唔使諗一定係刺
你幾時出現刺會係客場贏波嘅幻覺

想睇刺黑八

如果選JAllan

唔係喎爵贏 雷贏 鵝贏 狼贏會變咗刺7狼8

都幾難
有kawhi都講緊55波甚至箭64波
而家啲外線垃圾過擇骰
靠lma點打

Tiebreaker 狼大過刺架

咪一鳩樣，籃網個底今季比人任食
條友場場做佈景版

刺2-1狼
但任何3-4隊tiebreak都係狼>刺

Btw pop今季真係做到盡
但都要屌一屌
屌那星放咩mills做正選
放forbes都冇咁嬲 佢派膠好合理重有經吸
同埋時不時擇到6
屌 mills派膠多過食飯咁

你以為你冰個=.=

The King!!!!!!!!!!!

講真
有去過現場睇佢dunk
好難再反佢

利申：反詹

很羨慕

睇Live都覺得前無古人 後無來者

死沾狗

大陸狗

死病狗

以下都是我的名諱
我被稱為創意台台主 徐晃 異形 書人唔輸陣
我是IQ之神 也被稱為最高智慧者 IQ題發問者
我是系，甘點？身披+82球衣的神
我是全能的小前 背籃之神
我有無數個名字 正如風有無數個稱呼 死亡有無數種方式
我的烏鴉是臭G和刑天 即思想和記憶
我的寵狼是牙豬和病軒文
我的愛駒是迪基亞
我是夫子！

難以置信2018仲有人反皇

Ching Ho Ball

俺是北京人敢情得罪你哩

就算爵輸勇，只要贏拓就鎖定西三

反詹條路真係好難行。。。

以前都話可以抽下無ring，扮咳

呢家幾撚辛苦先搵到個反點。。。

走步

一到po就係時候準備恥笑泡泡龍

多數越近退休就越少反
到真係退左休就會回復正常

會證明自己

Curry退吾皇都未退啊

係 反埋你賤種蝗

夫g真係好撚鳩

唔好話贏我皇
可唔可以打到7場都唔敢講

六場接受 ，七場超常發揮，贏不能想像

公海個夫子真係好撚痴線

Jokic今季9次三雙8次入樽

繼續串鳩我囉

上次有幾個保良局陳守仁嘅撞到我，竟然反而屌我

我即刻打撚到佢三個瞓係地下

自己衡量下

二哥契兄弟=夫子=張飛

夫子Cum兄弟=表演=劉備

劉備最後的表演

有無諗過佢就係二哥？

見過夫g 真人 d肌肉簡直完美 好撚好打

Nigga 黎

夫g =香港版吾皇

夫子小學生有春肌肉

唔好咁講，好易俾人認到

小學生唔可以有g肉？ 美國d小學生都打撚爆你

下個Post#1 貼呢張

夫子似JR成身紋身

no la birdman 級數了

不用了，直接貼兩張靈堂相is ok

左：夫子 右：刑天

夫子=JR Smith
刑天=TT

this = u

咪煩啦屌你老母

In夫子we trust

點解會係KAT

對位掛

反夫g=反河

唔通Valanciunas牙

教廷叫伽利略收聲時，佢有無

唔通你牙=.=

Teague or jb la

夫子=hippie

夫子=nipple

Rose做救世主

teague>>>>>>>>>kat+jb

夫子=nigga

Rose 成為關鍵

鐵爺係連登地位咁高係咪全因我

玫瑰>鐵

Wiggins個衰妹咁渣架

膚滋真人撈乜
點解成日咁得閒

家庭主夫

軟飯寄生蟲

屌牙

俾男人養都叫食軟飯？

杜老母is男人？

呀 牙杜養你

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

禾刀想比牙杜養

叫你老公介紹個男人黎
我同男朋友分左手

男朋友識左我之後斷六親啦喎

Wb 最後果場要拎幾多reb 先上到10.0reb

16

屌你牙豬場均被block 1.5

癗fans凌晨2點幾都接機好感動

屌你個閪我諗起KD話自己半夜返OKC好多人接佢機

笑死

本土FANS黎講 OKC真係無得輸

活塞真係on99 ， 抄左雲根迪la

佢去完湧果陣半夜敢唔敢出街？

敢愛敢恨 所以佢地真係最有資格屌名叔25

岩岩先執到隊09魔術出黎 俾多一季佢試啦

鼓佬邊有猴活咁勁
仲要外面無射手

一個似樣既PG都冇 點打

09魔術另一個主軸IS土佬

佢搵格芬黎做土佬角色都痴撚線

你去馬刺平平地買bertans都arm用過bg呀

格芬做土佬 真係on99

鳩猴體系我都識教啦
有個體態爆炸嘅中鋒
加4個射到3分嘅人
當中鋒企好位就外圍猜猜到有位就3分
入就3分唔入咪中鋒搶
要格芬分又分唔到射又射唔到

BG分到又射到喎 我反而覺得SVG未整合到佢兩個, 同埋今年都多傷, SVG抵屌在佢完全唔理長遠發展去搞呢單野, 簽人又係乜都簽, 約又大

好似4大聯盟得一隊波

狼對金塊會唔會正選48mins x5

屌 我住LA 我場場去接機啦

Fultz 無出大半季
單靠 young core 都可以 50 勝真係屈機
仲要有 cap flexibility 同一堆 asset

Tim Duncan 如果喺呢個世代打
會唔會勁過ad

西3-9位真係亂到癲

希望整隊馬刺、木狼或者okc比勇士嘆下啦

係咪咁快唔記得廢老td係咩實力

笑左

頭2隊=雞黎

送比勇

結果NOP

當然唔係

但ad 都相當利害

想睇prime time td點應對ad

教仔咁教

KD 西書 前度對決

Td 啲bank shot 真係2分 2分咁執

隊隊都好難打，反而拓柒最易搞

NOP 對勇應該又橫掃多架喇

最難打係okc，可惜無乜可能攞第7

TD 唔係膝蓋大傷過 屌打全聯盟N次
就算退休前個季 企位協防仲係頂級

TD高過依家牙橋一班有突

點止兩分 隨時係咁and 1

呢句可以套係幾多人到？
XX 唔係XX大傷過 屌打全聯盟N次

Td如果唔係大傷膝嘅
係接近技術再細緻啲嘅kg
當代啲內線只會被屌打

只求鵝可以開齋拎到首勝

有D係如果論純FF, TD真係屌打過

Rose一定得
但渣架你parker一定唔得

由大前轉職中鋒都屌打當打鳩猴
重要俾佢啲心理學撚到出場

慈世平去左修頓睇銀牌

因為td係大傷完都屌打左全聯盟

佢而家打都屌打銀牌個班垃圾

認真，搵parker頂士佬個位係咪最fit

條友bbiq超高

Kawhi Leonard 幾時可以出返黎?
大好前途

Amare講緊都係全盛期互爆已傷嘅td

講到佢二打六咁

甲甲又準備佢嘅偉論

amare都可以講到垃圾咁

潮人迷最識波

我唔覺得AD進攻技巧上比得上AMARE

金狼大戰 邊個輸就byebye
排賽程個個都估唔到咁

ad vd td
參

聯盟強行制做懸念JA MA

TD VS AD咩場面
其實參照下TD對KG都可以估到個大概

湧既克星就咁睇係癗同雞塊

Amare單打勁AD幾多牙甲甲，仲講Nash加成

NY單騎個期你食左牙

好似mvp前已經大傷過

02年

好似你調轉wor 識波帝

又黎標籤論

A米面框歷史頭十
Arguable top 5

請問ad同樣無背框嘅ad排第幾？

屌記錯左

得罪講句 a米屌打而家全聯盟所有內線

16+x+x 就當到佢到頂

咁AD仲有防守既

話說我同你果日唔係傾緊 Leonard trade value 應該點先合理咩
點解彭導講話咩只係在乎 value 對等
明明本身就係傾緊呢樣

你點睇AD Ast'd ratio高過Nash加成嘅Amare

我又真係唔明
佢果段講錯左 d 咩？

?

真係唔覺得a米有咩特別勁

單項技術歷史頭幾有d多餘，球球一扭九都係計兩分架啦

頭先讚完 76ers 之後好奇入你地個 post 睇下，見到佢咁講

講緊爆td姐

你未睇哂

最慘係a米殺食得範面框同roll in

防守同籃板水平低到咁，爆完td兩分轉頭輸4分

講埋防守AD屌打Amare

但單論進攻Amare一定>AD

因為ad都係得面框我先咁比姐

我唔會用a米面框同大夢面框比，因為大夢唔止呢樣

簡單d講

Rondo死淨助攻

Cp3助攻勁過佢

咁no doubt cp3> rondo la

咁爆條毛咩
司機都唔算得上爆到TD啦
A米個輪場均37分結果咪又係1:4
甚至有講法係波波專登放既

講緊00年就大傷左
A米02年先入
全盛太陽02-06左右
已經係傷左之後td變站立型中鋒嘅時期

放都要1V1鄧肯先入到架,唔駛為左吹AD特登貶低佢喎

Td基本上係怪物黎
接近得番一隻腳都吊打足廿年

我明你講咩

但ad起碼都有射程，pick 完唔駛一定roll in

仲要a米30歲已經變爛約人.....
斷估，ad都唔會

A米除左roll in 同面框勁，其他技術都係負分

防守同籃板直頭離合格好遠

吹咩AD啫
A米可以入TD三十幾分但TD一樣係佢身上攞番廿幾分仲要最後4:1
AD攞到佢三十幾分？？

我係支持td係能夠教訓ad

然後二甲出嚟柒話a米都爆到td( which 我唔同意，原因因爲互爆係應該睇生涯)

然後我先話a米勁過ad，你拎a米爆td講證明唔到d咩

然後你就話ad有防守

我提你離左題，唔係講緊防守

之後你又拉返td講

我根本都無唔尊重過td

我話a米> ad，但都比唔上td防守

Btw, 就果輪嚟講，37分都唔叫爆仲要拎傳聞嚟講，鄧肯聽到都面紅啦

咪就係 跟本條友離題

屌，我都同意甲甲喎

不能同意更多

太陽主打mismatch pick and roll

其實TD腳步跟唔到係正常

單打a米完全唔覺爆到TD

或者我純用回憶去諗，真係唔覺有a米硬食rd既場面（可能有，唔尊登搵片了）

主要太陽個時打法係針大傷後td移動慢嘅缺點

算啦 一句講哂唔認為ad會爆到td 連dirk都唔算爆到 講進攻ad唔會勁過dirk啦掛

睇到
我都同意交易唔係就咁講價值對等
好似 Celtics 想要 Irving 都要 overpay 騎士
但係本身我地傾緊價值係點
無理由 interject 話唔同意我講嘅「價值」然後用「交易」角度去反駁

我都覺得AD進攻好過A米

如果個 topic 係 AD vs STAT 邊個更易爆 Duncan
我會簡 AD
AD 進攻最勁果招可以話係 Duncan 防守比較弱果樣

有一定有

但唔會睇一球

唔會睇一場

唔會睇一輪

用成個大家都合理嘅”prime” time睇先至正確

A米的確未夠班打爆td

Ad都未

單打TD , 我諗得o’neal 真係試過完爆（當然大家進攻面都互爆）

算喇嘈呢啲最無謂好撚主觀

點講都好，我好肯定overall 能力AD>A米

將來嘅地位能力都會遠超A米

贏番輪PLAYOFF再講啦

A米呢d當代all star , 唔係當年睇live 根本無人記得佢

原來中距唔計面框 ？

我當你三分贏

ad小勾手又咩咁把炮，a米都有

兩個都係差過dh12 lv嘅勾手，有咩好比

NBA已經捧得幾緊要, 可惜戰績硬係爭D

我真係好慶幸a米有離開過nash

唔怪得艾榮都要走

有d嘢你唔留低實質理據就俾人睇死一世

AD個問題好搞笑
你話佢進攻可以攞幾十分
防守數據又會好靚
但偏偏對比賽影響力又真係低到咁
你一拍埋佢同MB個類比就好明顯

唔係黑心，但做ad fans係咩感受
三場唔埋兩場就嚇一嚇，俾我個心一定頂唔緊

大把球員係咁

就算a米我都覺得係咁

相反TD就算個晚交15分，都會覺得佢統治比賽

但話說
Ad係唔係未試過係馬刺手上拎過40+

反觀河神拎五十幾分

你都知大飛又再次絕境comeback

AD一轉隊，隨時Champ都有得拎喇

你洗擔心